煮公仔麵唔落料嘅人

點解唔直接食杯面

杯麵咩價，公仔麵咩價

岩牙
我每次煮一丁都會去超市買料
用豬骨淆個湯，燒塊叉燒，6條菜黎襯我包一丁

有時我會整個鮑汁煮公仔麵

咁窮你飲水啦

識貨

黑鮑汁？

其實包裝張相好多餸....
係咪可以告佢違反商品說明條例??

貪快 同埋淨麵無餸都好
麵質一定好食過杯麵

可以

即係應該就咁影個麵餅加包粉？

又要晒時間洗碗洗鑊

可以就咁影碗煮好左嘅麵架嘛

圖片只供參考呀師兄

圖片只供參考。

你地咁講，執相都唔得啦？
影出黎啡色一個麵真係好睇？

你唔好侮辱杯麵 我去買個滿漢大餐裏面都有肉

但係公仔麵冇包埋熱水同個碗架喎

食屎都要咁講究 ?

咩杯麵可以冇餸

1999

買衫張相條鬼妹都好正，你買完望下個袋見唔到佢又告間嘢未

煮個麵可以當親自人厨